香港需要更多你呢種人

話說今朝落街食早餐，行行下無啦啦有個男仔拍我
話後面有人偷拍緊我，
當下呆咗，停咗喺到唔知點算
回過神，個男仔已經走咗，都未嚟得切同佢講多謝

雖然毒撚格嘅我望去後面，唔知佢係講緊邊個
所以都唔敢出聲，但都好多謝你提醒我

希望大家遇到咁嘅情況，就算唔制止個人
都要提醒下當時人，你講出嚟已經幫到好多

偷拍你嘅人咪就係拍你嗰個人

佢本來想偷偷地拍你
點知真係拍左落去

賊喊捉賊